某日，我得到左鑒別女性係咪處女既能力......(終)

今個po會完哂個故了，而家諗返，其實有好多位可以寫好d，或者改左d情節去

我呢個新手作寫得麻麻，都有人肯睇落去，感謝

總之好多謝之前留言同正評既人，對作者黎講，真係會幾開心

1:
2 :

利申: 而家諗緊點埋個好尾，但暫時就唔會話聽日無更.....

留名

正評完先發現未有文

btw,其實幾好睇，加油出文

睇返post 2 第40頁左右，今日出左啦wo

又係你第1 你係咪24小時上連登

因為我set咗追蹤你啊

但太快了

京雪係咪會屌佢個女

誤會咗梳，未追晒上一個post

快啲喺到出多篇

新po要貼番新文先會多啲正評

京雪同想像中有落差

我想寫返佢變型都得架

想榨乾我咩

唔洗啦 咁先夠爆

真係連登仔

第一個po開始追 而家先live
講補返兩句先 啲人成日話蝗文書面語 我就唔反對嘅 我都好憎蝗
但係我會覺得 樓主唔打蝗詞就ok啦
相反 文彩依啲嘢真係好正
中華文化禁多年 好多詞句都好正好有意思好有意境好有味道
樓主係文中都穿插咗好多句好正好有文化嘅句子
除咗屌 不如試吓浸淫吓
大家試諗吓 有幾多人 有幾可 可以係寫字嘅時候 寫到一句 「畫虎不成反類狗」出嚟？
討厭蝗 但愛幾千年文化嘅中國 樓主加油

推

留名,正評

幫推!!!

你.....幾好野 小妹記住你了

呢1-2章可能會比較多對話，試完打鬥戲，又係時候練下其他

要以身相許嫁喎

第八十五章

看著一臉躍躍欲試的京雪，白里瞬間便橫在他和螢中間。

「哈哈一見面就這樣，可是會嚇著她呢。」

白里乾笑地道。聞言，京雪便露出一個恍然大悟的表情。

「有道理，是我操之過急了。對待小孩子需要的是耐性。」

「哈哈你懂就好.....」

白里不想再糾纏於這個話題上，隨便寒暄了一會，然後便嘗試轉進正題。

「我就直接開門見山了，導致你們變成這樣的主因，是否就是.....陵祈的事？ 」

白里一本正色地問道。

當白里問完，陵祈便抬起了頭，並用她那雙美麗的眼眸注視著京雪。場中的氣氛十分凝重，隱約有股劍拔弩張的感覺。

「沒錯。」

京雪輕描淡寫地回答道。

「處女真的有那麼重要嗎。女性身上，比這更有價值的地方，不是還有一堆嗎？ 」

「你別跟我說這些，我不想跟你爭辯這一點。不也有很多男性擇偶時，把樣貌身材，或者學歷放在最重要的位置嗎，那他們本質上跟我又有什麼區別？」

你這是歪理！

想這麼反駁的白里，下一刻卻發現自己這話才是歪理，根本沒有站得住腳的理據。

「反駁不了嗎？ 」

京雪眉頭一挑，淡淡地道。

明明前者無論是語氣上，還是氣勢上都很平平無奇，但言語之間，白里卻是能感受到一股異常的壓迫感。

「我.......」

雖然白里被京雪的魄力所震撼到，但陵祈可不會。

「你有沒有真心喜歡過我？看著我的眼睛告訴我！不要怕我受傷而騙我， 我們之間的關係，居然是脆弱得可以輕易這樣毀於一旦的嗎？ 」

陵祈沙啞地問道，隱藏在衣服下的身子不斷顫抖，不知道是憤怒還是悲傷導致。

「........」

面對陵祈親口的質問，京雪卻是沉默不言，再沒有像剛才回答得那麼利落。

見狀，白里唯有開口調和一下氣氛。

「但以你的力量，要證實陵祈是處女，應該不是一件難事吧？例如用你研究出來的【悅女寶典】......」

在融念之後，白里已經擁有跟陵祈不相上下的實力，也代表著他已經可以對陵祈使用閱女術。而在剛才，他已經看出了陵祈只有1次的性行為。

「證實 ？ 你以為我沒試過嗎，我得出的結果也跟你的一樣。」

「那為什麼！」

「沒為什麼。你又能證實我所研究的技術，真的達到100%的正確率嗎？ 」

京雪瞥了白里一眼，淡淡地道: 「 這世界並不存在完全正確，或者完全不正確的事。」

聽到這話，白里頓時感到又氣又好笑，同時對於勸說京雪這件事感到前途渺茫 。

天才的思維方式總是異於常人，他們很「理性」 地思考一切問題，所以他們比正常人更容易掙脫人性的枷鎖，看待事物的眼光更容易打破常規的桎梏。

這就導致他們看在常人眼內，就會是很冷漠無情。

「好吧，處女情結是你的個人選擇，我不跟你爭辯。即便一個女人不是處，但也不代表她是不守婦道，敗壞道德的人吧？ 而且處女膜意外破掉的例子，也是很常見的啊。」

「我同意你的看法，不是處的確也不代表是個生活放蕩的女人。另外，我在新聞也看過許多踩單車所弄破的例子，甚至有被水槍射穿的.....」

「那.....！」

當白里再準備說些什麼時，京雪便用手阻止了前者說下去。

「 你可能覺得我很固執，是在對牛彈琴，但相反我也覺得你很奇怪。明明你們地球的男人，很多也跟我抱有一樣的想法。」

話落，京雪便打開了自己帳號的一個帖子。標題是 : 「 新婚之夜，發現老婆下面無流血，點做好.......」

一進去，鋪天蓋地便是支持京雪，以及辱罵女方的留言。裡面的大部份字眼，可以說是極之不堪入目。

看著京雪微微得意的模樣，白里只感到渾身的血液沸騰起來，一股怒火在體內瘋狂肆虐。同時，他又為陵祈、螢感到悲哀。

「你.....居然把網友的留言奉成真理？ 」

「 他們說得不對嗎。」

「套用你剛才的話，不全對，但也不全錯。」

「那不就行了嗎。」

「行你老母！ 你的人生，難道不是應該由你自己來全盤決定嗎！你的想法，為什麼要被沒關係的外人所影響！ 」

白里怒不可遏地繼續說道。

「那螢呢 ？ 她是你的親生女兒，難道你又想拿剛才網友的回應出來？ 我用屁股想也能猜到他們回覆什麼，然後你又想說她是其他男人的女兒？ 」

「......不是也有這種可能性嗎。」

聽見京雪的回答，白里就感到自己的理智斷線了，在梁白依舒月舞拚命拉扯下，才不至於衝了上去。

這個時候......

「不用說了。他很清醒，也具有分辨事情對錯的能力。他只不過是在強逼自己狡辯而己。」

陵祈突然站起來，吸引了全場的目光。

「 你假裝成這模樣，很好玩嗎 ？」

陵祈嘴角微微上揚，嘲諷地道 : 「我太清楚你了，肥膩的不吃，甜酸也的不吃，你會變成胖子？」

話落，京雪那雙瞇成一條線的眼晴，便微微張開了一點。

「哈哈，給你看穿了。」

京雪仰天一笑，然後隨著時間過去，他身上的肥肉逐漸收縮，然後變成堅實的肌肉。圓鼓鼓的臉也隨著一陣扭曲，而變得棱角分明。

很快，白里記憶中的京雪便重現眼前。

清爽的短髮，英俊的外表，眼中流轉著睿智的光芒，一米七左右的身高配上恰到好處的肌肉，氣質翩翩，簡直跟剛才的胖子判若兩人。

「你的樣貌，神情舉止，喜好習慣，我是想忘也忘不掉啊。」

陵祈淡然地笑了笑。

「你以為你外貌變得不堪入目，或者染上了這些齷齪的興趣，就能令我死心嗎！」

陵祈的氣勢突然凌厲起來，揮手之間狂風四起，把周圍的動漫海報全撕成碎片，嚇得梁白依和舒月舞瑟瑟發抖。

無數的紙碎在空中如粉雪般緩緩飄落，但卻阻擋不了陵祈與京雪之間牢牢的對視。

今晚仲有，食飯先

你有無米八，六舊朱古力先

想約你打lol都要睇身材

Ok有興趣，咩牌先

金牌仔

點知唔係假興趣嚟
原來真係鐘意睇動畫蘿莉

食個飯食到去左邊

樓主lol專屬優惠有冇中到一折

召喚樓豬

中到，但唔係想要既個個

「你又何苦呢。」

「苦？ 苦得過現在這樣？ 我寧願知道殘酷的真相，恨你一輩子，也不想繼續糊裡糊塗下去！」

「已經做了的事是沒法挽回的。你讓我這樣下去就好，不要理我了。」

「不要理你 ？ 你說得可輕鬆，我呢！ 螢呢！ 她是你親生女兒啊，你是要成為她最熟悉，最親近，但又最遙不可及的陌生人嗎！」

陵祈哽咽難言，臉上的面具首次出現崩壞，露出了下面脆弱的部份。

與此同時，螢的表情也是十分複雜。她雖然年幼，但並不代表她懂的比正常人少。相反，她坎坷的人生經歷令她懂得更多人情世故。

她現在這一刻，腦海全是京雪要拋棄她的念頭。整個人失了神，就像壞掉的發條玩偶一樣。

平心而論，在之前白里對陵祈和螢的印象，正好跟京雪相反，可以說是差得不能再差了。在白里心中，他對改變了自己人生的京雪，只有濃濃的感激和仰慕之情，不存在一絲反感。

但此刻，聽著京雪這種令人厭惡的口吻，白里不禁憤怒得牙齒咬得咯咯作響。

只有這樣？

聽見陵祈發自內心的話語，看見螢的表情，只有這樣？

緊咬著不堪一擊的觀點，如同免死金牌一般？

「京雪，你給我等一下....！」

白里從牙縫中擠出低沉的聲音。

「你給我住口。」

京雪的語氣不帶絲毫感情，冷若冰霜，令在場的人有種溫度下降的錯覺。

「我........！」

白里的話還沒說出口，剎那間，一根利箭便在電光石火之間穿過白里耳邊，濺起一絲血花。

「我說了，不許作聲！！ 」

京雪狠狠地瞪了一下白里，眼中寒芒畢露，如果再多說話，毫無疑問他會立刻刺穿白里的身體。

所以呢？ 那又如何？ 白里根本不在意。

在流血而亡之前，看不過眼的事一樣要說出來。

京雪似乎感受到白里的氣勢，於是首次正眼望向白里。光是被京雪所看著，白里就感到全身如墮冰窟，不寒而慄。作為宇宙第一的天才，他那種魄力和壓迫感，是常人根本無法想像的。

「白里，你想怎樣 ？ 難道你忘了我是你的恩人嗎。」

「我沒忘，相反我很感激你。」

「你現在退下，閉上你準備幫她們說話的嘴，我還可以饒恕你。不然我所賜予你的，我一樣有辨法收回......」

京雪站了起來，冷冷地命令著白里。

「隨你喜歡吧，但我對你的言行舉止，實在是不吐不快....」

錢財地位，有身旁的三個女性重要嗎？

自己早已經決定，在她們面前一定要當個問心無愧的男人。

於是，白里也站了起來，邁步朝京雪走去。

「放肆！ 」

京雪雖然流落地球，但他骨子裡還是極度高傲自大的。面對一個人類的挑釁，他是絕不可能視而不見。

從虛無的空間，京雪身後出現無數旋渦，撼動整片空間，各式各樣的神兵利器噴射而出，正式向白里露出猙獰的獠牙。

面對眼前十多道閃耀的銀光，白里唯有側身閃避，但還是給削下了手臂的一大塊肉。

趁這個空檔，白里立刻跑到螢身邊，並將她擁在懷中。

由於京雪的攻擊和白里的動作實在太快，到陵祈反應過來，白里已經抱著螢來到京雪面前。

不知為何，當螢跟白里站在了一起，京雪那密集的攻擊便停了下來。

白里用力按住右臂的傷口，深吸一口氣大聲道: 「 稟告我最尊敬的恩人，京雪閣下！ 」

說完，白里便徐緩放下螢，跪下繼續道:

「誠心希望你能聽聽令千金，螢的心聲！」

......

仲快過陵祈

白里而家同陵祈同lv，同埋你當陵祈有d發夢啦

死人妖

水槍破處都抽到水

lm

金閃閃

第八十六章

陵祈和京雪各自說完，是否就足夠了？

還不夠。

至少螢也有抒發自己意見和感受的資格。

除此之外，白里這麼做的另一層原因，就是這種事以孩子作為修復關係的橋樑，一般會比較有效。

「說吧，把你想要對他說的事全部說出來。 」

白里小聲地提醒著螢。

「可.....可是。」

螢畏懼地瞥了京雪一眼，然後無助地看著白里，一雙小手緊緊握著身邊溫暖的大手。似乎是忘了早些時間，白里還是以死相博的敵人。

「不用怕。」

白里對猶豫的螢露出微笑，然後從背後輕輕推了她一把。

「京....父親大人。」

這似乎是螢首次稱呼京雪為父親。她的聲音因各種情緒而變得顫抖。

「.......」

對於螢的話語，京雪並沒有回應或者拒絕，只是沉默不語地靜候著。

「可能母親大人是久別重逢，太過激動才會這樣.......我這些年一直在她身邊，我可以說是最清楚了。」

螢仿佛回憶著什麼，臉上也流露出哀傷的神情。

「 在外，她是兇殘暴戾，喜怒無常的女魔頭。但只有我知道，她不斷暗中散佈著尋找你的命令，在夜深人靜時，更是拿著一張相片視若珍寶，滿臉淚痕，像失了魂一般。」

說著，螢的眼眶便變得通紅起來。與此同時，陵祈也是一臉錯愕，她一直覺得螢應該極其痛恨她這個母親，但沒想到她錯了，錯在她低估了子女對父母的愛。

「........」

白里瞥了陵祈一眼，內心對她的仇恨，此刻終於盡數消散。

有人說過，兩種情況下的女人是最可怕的。

一種是失去了孩子的女人，另一種則是在最需要男人的時候失去了依靠。

在懷上螢的時候，她失去了京雪的消息，受盡世人的誹語、責難、嘲諷......

如果這樣還能保持光明的內心，正面的思想，那聖母瑪利亞就該換人當了。

「是嗎。」

螢的話語，卻僅換來了京雪的兩個字。

「所以你能不能回來我們身邊。這是母親大人，也是我最衷心的願望.......」

螢一邊忍受著京雪不帶絲毫感情的眼神，一邊抽泣地說道。

微弱的聲音傳進京雪的耳裡，他立刻作出回答。

「這.....已經不可能了。」

這就是父親對女兒最真摯的願望所給予的回應。

「為什麼.......」

滿懷希望，卻又立刻夢碎的螢，只能無力地露出苦笑。

「我自己選擇的路，我不需要改變，也沒必要動搖。」

又是這種毫無道理的堅持。

於是，白里發出了笑聲。

大聲地嘲笑著。

「原來京雪根本沒什麼了不起，只是個仗著天賦才華的小人物而己嘛！」

白里的話剛落下，除了京雪，全場的人都露出錯愕的表情。

「白里，你剛才說什麼？ 」

「我說你是小人物。」

「說這種話，你知道我是何等人物嗎？ 」

心高氣傲的京雪，絕不可能容許自己受到侮辱。

感受著四周有種空氣仿佛逐漸稀薄的壓迫感，白里舔了舔嘴唇，然後強逼自己露出戲謔的表情。

「何等人物？ 不過是個對自己的行為感到後悔，卻是寧願留下遺憾，連補救的勇氣也沒有的膽小鬼而己。」

白里正視著京雪，完全不退讓半步。

「可笑，你說我感到後悔？ 」

「你就承認吧，承認你剛才的辯駁全是違心之論！ 是為了自己那可笑的面子、無謂的堅持，而傷害著自己的妻子和女兒。」

白里走前一步。

「如果你真的是大人物，那就讓我發自心底佩服京雪是個真正偉大的人物吧！！」

「你還真會亂叫，白里.....」

京雪的眼裡首次出現明顯的情緒反應，那理所當然是怒氣。

「就憑你，也妄想猜測我的想法！」

這道有如五雷轟頂的怒吼，頓時把梁白依，冷雪瞳和舒月舞嚇得全身發抖。

「不斷逃避，連誠實面對自己內心也不敢的弱者。即便有萬丈的怒火，除了弱草之外，又能燒掉什麼！？」

白里強忍著身體的顫抖，嘴角微微上揚。

「你既然這樣說，就是你很懂我的想法了？ 」

京雪這時變回了以往的淡漠，但仔細感受，就知道這只是如同火山爆發前的半刻寧靜而己。

「不敢說很懂，只是有幾個疑問。」

說完，白里的大腦便快速運轉著，思緒如潮。

「第一點，如果你製造悅女寶典的目的，只是為了滿足你的處女情結，避免有男人給壞女人所欺騙，那你只需要提供這功能就可以啊，何必有那麼多額外的功用。」

白里拿出香煙點火，抽了口煙定定驚。

「這一點，其實就是你也明白女性有其他值得欣賞的地方，同時代表你對女性的需求，並不是如你說的那麼膚淺和原始。」

「.......」

「你不反對，我就繼續說下去咯？ 」

白里無所謂地聳了聳肩。

「第二點，雖然你口中總是充斥著對她們的厭惡。但如果是真的，你完全覺得她們不重要，你根本就不會見她們，甚至剛才你也不會停下攻擊。你敢說你一開始看見螢，眼中的喜悅是假的嗎！」

白里沉聲問道，如同一把利刃朝京雪刺去，令後者眉頭一皺。

「最後，就是你改變容貌的原因。」

「原因？」

「沒錯，我是男人，所以我很懂男人。」

白里笑了笑，繼續道 :「有時候做了後悔不已的錯事，我會連自己的樣子都不想看到，因為會想起自己傷害了的人，再次陷入自我厭惡當中......」

話落，京雪就木無表情地站在了原地不動，板著的臉完全看不出他的想法。

「其實你自己早就已經想通了。現在就算被你知道真相，陵祈是或者不是處女，又真的重要嗎？」

說完，白里便轉過身，留下了最後一句話 : 「 同樣作為一個男人，我不會介意我喜歡的人的過去，我只會在乎我和她的現在以及未來。當然我是自私的，我會希望我們之間的一切會成為她記憶中最美好的部份....」

緊接著，白里就慢慢走近表情複雜的陵祈，淡淡地看著她說 : 「廢話我就不多說了，如果一個男人介意你的過去，那他就不配擁有你的未來。無論這次京雪的回答是如何，我也希望你善待螢，善待自己。」

言盡於此。

把心中一切說出來後，白里就感到心情一陣暢快。

他該做的已經做完，現在要看的，就是兩人的造化了。

片刻後，仿佛想通了什麼的京雪和陵祈，便互相看著大家，然後緩緩走向對方.....

鳴門上身咩屌
口遁王

會唔會寫得又長又悶

今集嘴遁，聽日開始就係愉快既情節了，好似係

唔會啦
唔通聽日屌埋恩人個女

復合Q

第八十七章

四目交投。

京雪和陵祈眼中，閃爍著各式各樣的情緒。

這個時候雖然很需要有人來打破沉默，但這人只能是這兩人的其中一個。

「你最近還好嗎。」

一把略帶顫抖，成熟穩重的男人聲音打破了寧靜。

話落，白里便徹底放心下來，笑著跟梁白依等人聊天了。

「嗯.....最近雖然不太好，但我有預感未來會變好。」

陵祈微垂著頭，有點拘謹地道。見狀，白里不得不感嘆愛情是世界上最神奇的巫術。它可以讓自私者無私，怯懦者勇敢，兇殘者溫和......

「是嗎.....」

京雪苦笑了一下，頓了半刻，然後臉逐漸變得認真起來。

「這些年是我錯了，令你和螢受了許多苦。我知道現在我再說什麼，也是與事無補，但我發誓從今以後，我會盡力補償你們.....」

京雪有點緊張地道。

對於一個高傲自大，固執的人，要他們承認自己的過錯，甚至是比殺了他們更難受，但京雪就是做到了。

這個時候，兩人之間的那一層紙，恐怕手指一戳就能輕易戳穿朋了，於是白里默默拿出手機。

這種氣氛，播點情歌絕對有利無弊！

白里的手機中有大半都是情歌，於是他便隨便按了一首。

下一秒......

「有一種愛叫做放手，為愛放棄天長地久，我們相守若讓你付出所有........」

當聲音傳出的瞬間，白里就知道，他搞砸了。

「.......」

感受著六道刺痛的目光，白里立刻扯開嗓子咳了一聲。

「按錯了按錯了....」

白里一邊暗罵自己倒楣，然後立刻停掉音樂。很快，另一首歌曲的旋律便緩緩飄揚出來。

這不是一首流行曲，反而是一首古風情曲，透著一股唯美的氛圍。

「而今燈火邊你羞顏淺淺，再說一遍，只願今生彼此成掛念~~看星河潺潺，你描繪未來燦爛，昔日孤單化作我手心溫暖.......」

這是一首意境歌詞都很輕快的歌，在場的人不知不覺也給渲染到。

「經歷過炎涼歡悲才明白你最珍貴，倦鳥欲還巢， 豪情終究會老。不管世態喧囂，有我陪你走這一遭......！」

很快，曲終，但人並沒有散。

陵祈率先開口。

「補償？ 怎麼補償？」

「抱歉。」

「只有這樣？」

陵祈笑了笑，但語氣中並沒有嘲弄之意，而是有種真誠的感覺。

聞言，京雪的表情便變得有點局促不安，東張西望，一副羞於開口的樣子。

半刻，似乎終於下定了決心，京雪咬緊牙關地說道。

「剩下的.....我可不可以用餘生來補償？」

話落，陵祈頓時愣了，似乎對京雪的話感到愕然，但很快她便反應過來，眉開眼笑地點了下頭。

「嗯！ 餘生請多多指教！」

陵祈的臉上仍然留有淚痕，不過她還是露出最開懷的笑容。

是發自內心，讓人感到心情愉悅的笑容。

對白里來說，這真是最棒的報酬。

十分鐘後.......

跟陵祈交談了一輪的京雪，緩緩走到白里身邊。

多謝你白里。

京雪本來想這樣說，但在看見螢親密地粘在白里身邊，並且一言不發地拖著白里的手時，京雪就感到一股怒火莫名升起。

「喲，看來你很有種呢，居然敢把目標放到我女兒身上.....」

京雪皮笑肉不笑地道，令白里背脊不禁一寒。

「這.....這誤會啊！ 」

白里飛快地澄清著，但還是難逃京雪的蹂躪，引得眾人都哄笑起來，房內充滿了快活的空氣。

在收拾好必需品後，京雪便走到電腦前面。

「在這裡住了那麼長時間，現在離開還是有點捨不得....」

一邊說，京雪便不斷點擊著某些文件夾。

「你是在幹什麼？ 」

白里好奇地問道。

「只是清理這些年的回憶而己。」

聞言，白里便湊近螢幕一看，上面顯示著一大堆以日語命名的文件夾。

「這是什麼。」

「蘿莉的本子，簡單來說就是成人刊物。」

「等一下！ 」

白里用力壓住京雪正在使用鼠標的手，無視後者錯愕的表情，白里努力擠出一個正氣凜然的笑容。

「現在你需要的，是跟陵祈和螢多溝通，加深理解。這種事情就交給我來吧。」

接著，白里便口若懸河地說了一大堆道理，在京雪似懂非懂的情況，成功擠走了後者。

待眾人不留意時，白里便打開了京雪的珍藏，這一看就驚呆了。

九成都是蘿莉！ 反正各種銀髮金髮，巨乳貧乳的幼女應有盡有！

這樣的內容，放在外面，絕對是給FBI重點監控的危險對象！

本來白里以為京雪是假裝出來的，但現在一看.....感覺螢的處境很危險啊！

這個時候，一個網頁響起了白里熟悉的提示音。

「嗯？ 」

白里點開了telegram的網頁，然後就傻眼了。令他錯愕的原因，是一個群組的名稱。

【學術文化研究群】！

京雪居然跟他在同一個群裡！

點進去一看，白里更是驚訝得無以復加！ 原因無它，就是京雪的ID，居然是情場三槍！

沒錯，這個就是當初站在群裡巔峰，自稱食女無數，用過的安全套沒一千個也有八百個，這樣一個喪心病狂的英國留學生！

「哈....哈哈.......哈哈哈！！！」

見狀，白里終於按捺不住笑了出來。同時對以前看見網友炫耀就會生氣的自己，感到可笑。

情場三槍在群裡都封神了，原來也是假的我X！

「白里，我們走了。」

舒月舞揮動雙手道。

「哦知道了。」

下一秒白里便關掉電腦，然後取走硬盤。雖說他不好蘿莉，但研究一下......還是沒壞處啊！俗語有云，學海無涯嘛！

與此同時，白里也是想像了一下，如果陵祈生下的是兒子，情況會不會沒現在的順利？

但白里沒再想下去，反正現在的情況是好的就夠了。

「來了來了。」

白里笑著奔向空間唯一的出口，耀眼的白光從外面射進去，這時所有人已是在外面等著。

當最後一道身影離開，出口便陡然合上，裡面變成一片漆黑，然後在沒人的情況下徹底崩塌消失......

此刻，一切事情終於完滿結束。

應該仲有2-3章左右就完，應該po 2個陣落力d，或者再懶d

同埋今章首古風歌，其實係我自己幾鐘意既歌，咁岩見歌詞有d位幾岩先用

不過普通話，唔鐘意大陸歌就唔好click了

完咗?

都話真係蘿莉控嚟架啦

可吾可以講佢地結婚，一夫四妻？

吾你老母

樓主呢

琴日去左玩，今日會有更的

考慮下，計劃中無打算形容埋佢地結婚個盛況

第八十八章

自陵祈和京雪和解後，已經過了三個月。

但兩人並沒有立刻回去比蒙星系，而是在地球到處遊歷，反正白里也不知道他們到哪裡去了。

不過以兩人的實力，大概什麼龍潭虎穴也難不倒他們吧。

世界仍然正常運轉著，一切都跟往常一樣。

某家報社的會議室。

一個米八左右，長相也稱得上帥氣的男生，正站在眾人面前侃侃而談，詳細地說出他的提案。

「我認為這單新聞，我們應該用這個角度去切入......」

話落，全場的議論聲便此起彼落，某幾個貌似職位不低的男人，更是連連點頭。

「白里，你這個提案很好，就全面交給你負責吧。」

報社的總編輯笑了笑，然後便將注意力放到下一件事上。

「知道。」

白里笑著回答了聲，然後在房內大部份的女性如狼似虎般的眼神下悄悄離開。

你問白里為什麼會變成個打工仔？

的確以白里的能力和人脈，隨便就可以到香港任何一家大企業中工作，甚至去賭場也能日進斗金。

但白里卻不想這樣，於是為了消磨時間，他便通過大學的引薦，申請了為期一個月的兼職。另一層原因，是因為他發現自己對舞文弄墨也挺有興趣。

「白里，一會我們兩個去吃午飯好嗎？」

一個長相不錯的妙齡女子走到白里的座位旁，略帶羞澀地問道。這話如同一石激起千重浪，瞬間引來其他女同事前來。

「白里你別理她，你之前已經推托過我一次，也該輪到我了吧！」

「芳姐你都結婚了，這麼大的人還跟我們搶什麼，真不要臉！」

「小梅！你後天要交的文案，給我今天之內寫好！！」

「你們走開，別阻礙到芳姐！」

.............

看著自己座位前的一番「龍爭虎鬥」，而她們的目的都是為了跟自己共進午餐，白里只能無奈地感嘆道。

——賭對了哈哈哈！果然報社就是多女同事啊！

雖然白里並不是抱有什麼不純潔的目的才入職，但古語有云：「男女搭配，幹活不累」嘛，有女同事總是件好事。

如果是平常，白里自然不會拒絕，但今天嘛........

「抱歉，我一會有點事做，所以要早退.....下次再約吧！」

白里合上雙手，笑著向眾人表示歉意。見狀，知道今天沒機會的眾人，只能一哄而散，回到座位工作了。

這個時候.......

一個禿頂，長得獐頭鼠目的胖男人走到白里旁邊，一臉指高氣昂，不屑地看著白里。

「聽說你想早退？你完成工作了嗎，有沒有想過因爲你的懶散，會導致同事的工作量增加多少！」

男人用力拍在白里的桌子上，發出一聲巨響，瞬間將全場的注意力吸引過去。

「張經理，報社有規定的，員工有要事是有權申請早退的。」

白里淡然地回答道。他也不知道自己什麼時候招惹這人了，最近總是給他針對。

「報社也有規定，下屬不可以跟上司頂嘴！」

張經理一下將白里桌上的文件掃在地上，厲聲地道。

對尋常的兼職學生，他自然不會這樣，但看到白里在會議中大放異采，而且大受女同事歡迎，他自己卻是因外貌而搭訕屢戰屢敗，連清潔大嬸都不理會他。

一股嫉妒在他心中油然而生。

「我是你上司，說的就是道理。另外你這是什麼，音樂盒？誰說你可以帶這種東西上班了！」

說完，張經理便伸手去拿，臉色猙獰，似乎想通過砸爛這個沒價值的東西，向眾人展視出他的威嚴。

但他錯了。

錯在選了最不該選的目標。

「你碰這音樂盒試一試……」

白里那平易近人的語氣突然消失，取而代之的是冷若零度的聲音，令在場的人都不禁打了個寒顫。

「我保證香港不會再有你的容身之地。」

張經理站得最近，理所當然對白里那滲人的眼神感受最深，衣服早就濕透，像浸過水一樣。

「你.......你恐嚇我！？」

他感到自己眼前和善的大學生，仿佛突然變成了一頭兇獸，散發著一絲無形有質的殺意，刺痛著他身體每一個毛孔。

他很想維持硬氣的樣子，但他發現根本不行，一股恐懼在他靈魂深處瘋狂蔓延，全身發自本能地顫抖著，像剛生下來的小鹿一樣。

在白里的壓迫感下，全場的人都沉默了，連大氣都不敢透一口，天花板的電燈也仿佛受到影響，一眨一眨的。

半刻無語.......

「原來時間到了，張經理我先走了。」

白里笑嘻嘻地道，然後把那個音樂盒小心翼翼地放進背包，在眾人如釋重負和好奇的目光下離開了。

十分鐘後.......

白里便駕駛著林寶堅尼，在馬路上風馳電掣。

白里對名車從來沒什麼興趣，自然不會是他買的。這車是皇甫家那邊某天給白里送來的，本著不浪費的精神，白里只好開上這麼招搖的跑車。

在走到一個紅燈口時，白里便拉下剎車，往窗外望去。

這時，一男一女突然走進白里的視野中，互相拉拉扯扯。仔細一看，便能發現男方在追逐女方的身影，而女方卻是一臉厭惡地推開他。

「阿虹，為什麼你要跟我分手，我不能沒有你啊！你不是說你想要chanel 那個手袋吧，我們去買吧好嗎。」

男方看上去很年輕，大概就是21、22歲左右吧，這時他卻是淚流滿臉，不斷哀求著女方復合。

「我說了我們不合適！不是因為你沒錢，真的，阿源你是個好人，謝謝你對我這麼好。」

被稱為阿虹的女生個容貌平平，但卻是濃妝豔抹，穿著暴露。與純樸青澀的阿源站在一起，顯得完全不搭配。

白里開啟悅女寶典一看，便發現女方有7次與不同人的性經驗。

這個時候，一個50多歲的猥瑣大叔走了過來，這人一身名牌服飾，穿金戴銀，手腕上數隻名錶，看上去非富則貴。

這大叔一下就摟住了女生的腰肢，不屑地對阿源說著什麼，然後跟女生眉來眼去，小聲說大聲笑。對此，阿源只能像小丑一樣，像根木頭一樣看著兩人調情。

「我X！」

看到此情此景，白里是忍不了，立即熄火開車門下去，然後很恭敬地走到阿源身邊，90度鞠躬。

「少爺，你原來在這裡啊？找死我了，老爺讓你去總公司開會呢，讓我來接你，我們走吧。」

話落，三人都呆了。白里絲毫不顧阿源愕然的表情，將他扶了上車，然後無視窗外那女人撕心裂肺的叫喊聲，直接踩油門絕塵而去.......

就完既關係，寫得特別快，今晚仲有一大章

「別看了，她不值得你同情。」

瞥了倒視鏡一眼，那女生還在不停追著白里的車尾跑，看見阿源一臉不忍，白里唯有提醒一句。

「為什麼你要幫我......」

阿源當然知道自己並不是什麼少爺，只好苦笑地問道。

「為什麼嗎？ 你就當我多管閒事吧，或者是因為我在你身上看到了我以前的影子吧......」

白里緩緩吐出一口煙，瞄了一眼旁邊青澀的阿源。這樣的男生還沒被社會上各種骯髒的事所洗禮，說好聽是純真，說難聽一點就是天真，愚笨。

看著這樣的他，白里總覺得放不下心來，因為實在太像以前那個天真，怯懦，總給人欺負的自己。

「是嗎......其實我也懂阿虹的想法，良禽擇木而棲，我又窮又沒出息，跟那個大叔的確比跟我來得好....」

說完，阿源的眼中便充斥著不甘和哀傷，顯然他並做不到自己說的那麼灑脫。

「窮？沒出息？ 你才20多歲，卻用一個50多歲的男人來跟自己比較，你不覺得有點不公平嗎？ 」

白里看著前方，淡淡地道: 「 沒有一個人可以看扁你，除了你自己！此刻你不如他，不代表你永遠不如他，那種為了短暫的利益，卻出賣了自己靈魂肉體的女人，你就別念掛了。」

話落，阿源便露出一個似懂非懂的表情，軟弱的眼神也逐漸變得堅定。

「謝謝你的指點，我回去會努力學習，將來做個有用的人！ 」

阿源握緊拳頭，暗暗在心中發誓。見狀，白里的嘴角便微微上揚，甚感安慰。

「加油吧。另外，如果你未來感到窮途末路的時候，就嘗試打這個電話吧，可能會幫到你。」

白里從口袋中拋出一張名片，阿源連忙接住。

「這是......」

阿源看了看正面，然後翻過來看，發現整張卡除了一個以墨水寫成的「白」 字之外，就只剩下一串數字，很是簡陋。

雖說如此，阿源卻是對這張普通的名片產生了莫名其妙的信心，如獲至寶般放進了銀包。

「我還有事做，有緣再見吧。」

白里將阿源放在一個巴士站旁，然後便風馳電掣地離開了。

這時白里還不知道，他這次的無心之舉，卻造就了未來一個商業方面的奇才，令冷家和皇甫家也是趨之若騖......

半小時後，白里便駛到一處杳無人煙的地方。

下車走了片刻，他便看到三道熟悉的身影，在她們不為意的情況上，一下就抱上去，嚇得她們叫了出聲。

「混蛋，想嚇死人嗎！ 」

舒月舞嬌嗔道，同時鎚了白里一下。

「哈哈是我錯了，怎麼你們都比我來得快。」

白里笑呵呵地問道。

「哦，因為剛剛我們三人一起去購物了。話說雪瞳真厲害啊！ 什麼店都有VIP卡，而且還請我們吃了很貴的酒店下午茶！」

舒月舞一邊笑著道，一邊勾著冷雪瞳的右手，一副很親暱的樣子。在白里驚訝的目光下，冷雪瞳只能微微苦笑。

原來在白里不知道的情況下，三個女人已經迅速搭上了，關係飛快地加深著！

本來冷雪瞳對梁白依和舒月舞，也是略有反感，不太願意與她們瓜分白里，但隨著相處時間久了，冷雪瞳就發現了她們的魅力，不但善良，溫婉，又略帶調皮，跟平常對自己阿諛奉承的人完全不一樣，相處起來很舒服。

同樣地，梁白依和舒月舞一開始也對冷雪瞳這種大小姐很畏懼，怕她很刁蠻，會逼她們離開白里。但沒想到冷雪瞳還挺好相處，就是樣子看上去很冷漠，標準的外冷內熱。

「是嗎.....哈哈那就好。」

白里對於後宮穩定下來這件事，肯定是高興的。

這個時候.......

「白里，好久沒見了！」

一把嬌柔可愛的聲音突然響起，一道身影剎那間便扑進了白里懷中。

「是啊螢，話說我們一星期前才見過，說不上很久吧......」

白里心中暗暗苦笑道。自三個月前，每隔一會，螢就突然出現在自己家中找自己玩，對有三階實力的她來說，白里表示上100把鎖也沒用啊！！

雖然白里不想承認，但這小女生說不定是給自己非凡的魅力迷住了！

「我不管，反正不見你一天，我就覺得隔了三天一樣。」

螢在白里懷裡不斷撒嬌，跟初次見面那冷冰冰的模樣，簡直判若兩人，但白里又不敢推開她。

與此同時，梁白依，舒月舞和冷雪瞳便用一種玩味的眼神望著白里，似乎分別在說 「 你以後別碰小惠了，蘿莉控！ 」 、「你很了不起啊！」 、「 你再不推開她你一會就死定了！」

就在白里左右為難之際，不遠處便射來一道激光，把白里身後的地方打出了一個深坑。

「喲白里，好久沒見，你在對我的女兒幹什麼呢？」

從樹林中，一男一女徐緩走出，男才女貌，十分般配。

「京雪！ 這.....這是誤會啊。」

白里在抱著螢的情況下，不斷躲避來自京雪的激光射線。很快，這場鬧劇終於在螢自己爬下來的情況下結束了。

十分鐘後，螢，陵祈和京雪站在一架小型飛船旁邊。

「你們真的要走了嗎？」

白里問道。

「 是啊，該去的地方都去過了，而且我們也有點想家了。而且聽說，你也很想我們快點離開吧......」

京雪眉頭一挑，玩味地看著白里。

「誰這樣污衊我，我白里第一個打死他！」

白里憤慨地道。話落，全場便笑了起來。

半刻後，京雪突然換上一副認真的表情開口道：

「白里，有件事我想跟你商量一下，就是......你有興趣跟我們一起回去比蒙星系嗎？」

..................

完？

未 仲有2章左右

計劃緊最後黎場4p，點睇

Come on

加埋陵祈黎個5

阿源係咪用嚟做下一個故嘅伏筆？

不要再說了

加埋螢b嚟個6

加埋京雪同表哥嚟個8

基因鎖max lv都頂唔順精盡人亡

哇你地 白里唔係咁隨便既男人

第八十九章

「你是否願意跟我們一同回去？」

當京雪的話語落下，白里和梁白依一行人，便露出一個錯愕的表情。

比起白里單純的驚訝，他身旁的三位女性卻是多了一絲慌張和不捨。她們很害怕白里會答應！

「我……」

白里想了想，又瞥了幾眼身旁忐忑不安的三人，最後露出一個微笑。

「還是算了吧。我在這裡出生，在這裡成長，所以，我將來也只想埋在這裡。」

「即使你到了宇宙，可能會有著波瀾萬丈的未來……？」

京雪用種古怪的語氣地問道。

「平淡是福。」

白里淡淡一笑，堅定地道。

「是嗎.......我從不喜歡勉強別人，畢竟人各有志。但你有想過，未來也有外來者入侵地球的可能性嗎。」

京雪換上一副認真的表情：「你現在的實力，放眼整個宇宙其實也只能說一般。但如果你跟我們回去，兩年......不一年！我有辦法令你變強，強得足以應付大部份敵人！」

對於這個首次得知的事實，白里頓時露出一個沉思的表情。

「你意思是說，一年後我可以再次回來？」

白里趕緊問道。

「沒錯，而且我們飛船還有一個空位，你想的話，也可以再帶一個人去。」

京雪剛說完，梁白依等三個女生也是嬌軀一顫，面面相覷。

「一個嗎......？」

白里苦笑地道，然後依次望向身後的三位女生。

梁白依，還在讀書，又要照顧小惠，絕對不行。

舒月舞，也在讀書，而且最近家庭關係才開始緩和，如果突然消失了也不太合適。

想到這裡，白里心中的人選也只剩下一個了。

「雪瞳你......怎麼想？」

白里試探性地問道。當白里的話一落下，即使梁白依和舒月舞大致明白原因，臉上還是不由得一陣失落。

「我嗎？」

冷雪瞳瞥了兩位好姐妹一眼，然後露出一副為難的表情。

的確，以她的狀況就算消失個一年，也不會影響到什麼。

但這樣，真的好嗎？

冷雪瞳和白里同時這麼想道。

半刻無語……

「我想好了，還是我自己一個人去吧。」

白里開口道。

「你決定嗎？」

京雪雖然這麼說，但臉上卻沒有多少驚訝。

「嗯，這樣是最好，最公平的結果了。」

「太好了！」

在白里說話的同時，螢又撲了上來纏著白里。

「沒她們阻礙，這一年，我就可以跟你好好加深感情了！」

面對螢的童言童語，白里只能苦笑搖頭。

「螢，你別老是這樣了，我會給你爸打死的。你年紀還小，只是錯把對我的感激之情，當作了愛情而已。」

白里摸了摸螢的秀髮，耐心解釋道。

「我不懂這些，我只相信自己的感受！剛才聽到你拒絕，我的心都要跳出來了....」

「呵呵是嗎......」

在京雪像要把自己生吞活剝的眼神下，白里只能迅速拉開話題。

「白依、月舞、雪瞳，你們過來一下。」

白里閉上眼半刻，在商城搜到合適的物件後，便輕笑著招手叫來三人。

「怎麼了？」

舒月舞抿著嘴，眼眶微紅地問道。

同樣地，梁白依和冷雪瞳也是一臉不捨，很想叫白里別去，但正因為愛白里，所以她們更說不出口。

雖然自己會很痛苦，但在看見所愛的人可以有更好的發展，選擇放手其實也是一種愛。

「這戒指送給你們，每人一隻。」

白里依次將戒指放在三女的掌心，雖然很輕，但在眾女生心中，它卻是比什麼都來得重。

這隻戒指鑲嵌著一枚細小的漆黑寶石，如墨水一樣，十分不起眼。如果普通女生見到這樣的求婚戒指，相信立即就會拋進垃圾桶裡。

「這是.....！」

京雪看見戒指的模樣後，不由得驚叫了出聲。

「這是我在離開地球之前送給你們的禮物，你們看到它就當是看見我吧嘻嘻。」

白里笑著道。

另一方面，京雪看見白里似乎不打算將戒指的真正效用說出來，他也沒必要多管閒事。

「老公，那隻戒指很特別的嗎？」

陵祈當然看出了京雪的異狀，於是便好奇問道。

「算是吧，價格是40積分一枚。上面漆黑的寶石，是全宇宙也很罕有的相思石。常帶在身邊，不僅能逢兇化吉，諸事順利，強身健體。最重要是通過思念愛人，上面的寶石會逐漸洗盡鉛華，改變顏色.......」

京雪看了一眼白里，心中暗道：「這就是你的做法了嗎......」

似乎感受到京雪的視線，白里便對前者微微一笑。

沒錯，白里的確想透過一年後，各人相思石的顏色，而決定跟誰結婚！

當然不代表白里會跟另外兩個人斷絕關係，這也算是對那位最掛念自己的人的獎勵吧。

「我走了，你們要保重。」

待京雪一家人踏進了飛船，白里終於是時候上船了。

「嗯，你也是。」

梁白依溫柔地道，同時摸著右手中指的戒指。

「你就努力去闖蕩吧，我也會努力成為更好的女人！」

舒月舞笑著揮手地道。

「你這麼花心，別又帶了幾個美女回來，我真的會把你下面剪掉哦。」

冷雪瞳似笑非笑地道，害得白里下身一陣涼意。

「雪瞳我才不會呢！在我眼中，現在這世界的女人只有兩種，一種是你們，另一種是其他女性。其他女人無論長什麼樣，在我看來都差不多啦。」

白里笑呵呵地道，惹得三女臉頰一陣羞紅。說完，白里的身體便漸漸虛化，進入了飛船之中。

「再見了......」

白里的聲音回響於天地間。下一刻，飛船便在三道含情脈脈的視線下，飛快地向空中掠去，最後完全消失........

聽日最終章，除定褲啦！

而家研究緊點寫得淫而不穢，又會睇到扯

真係同 螢

我唔會再信你啲咩除定褲架啦

爽文爽到尾 同曬三個結婚

點解我留左3次名都冇左個post 新手連登仔求教學

一鍵lm

lm
樓主貌似成功打破左呢類故會爛尾嘅定律 幾鐘意呢個結尾

但係跳得好快，好似蟻王篇咁

不過都冇計，如果真係要寫會寫好耐

文呢

今日天氣涼，大家著返褲先 今日寫寫下廢話，先寫到開始扑野

都埋尾了，大家見諒，聽日一定完到

係 自問寫呢個故，應該都有30分鐘熱度了，但50分鐘，70分鐘就真係會開始頂唔住了

btw呢類故平時結尾係點?

第九十章

一年後......

下午六時。

從廟街一進去，便可以看見一排店鋪，全是掛著同一個名字「 白氏羊肉」 ！

不計其數的人，此刻全圍在收銀處附近吵鬧喧囂，爭相購買。

「別插隊！ 誰敢不守規矩，就別怪我不賣給他了！」

嚴澄大聲喊道。隨著他這一吼，全場立即安靜下來，每個人都井然有序地排著隊，生怕會買不到一樣。

這時嚴澄身穿一套gucci的西裝，閃亮亮的皮鞋，頭髮更是用髮泥固定起來，跟以往簡直判若兩人。

整個人顯得精神抖擻，意氣風發！

「我X你老母！ 就是賣羊肉的還敢這麼囂張，你知道我是誰嗎！？」

人群中突然傳來一聲怒吼，全場就隨即變得寂靜無聲，然後前面的群眾都往一旁走去，讓出一條路來。

很快，六個彪形大漢便從人群中走了出來，他們身上的肌肉仿佛要將衣服撐爆一樣，十分可怕。

「你就是這家店的老闆？ 剛剛就是你叫我們生菜哥排隊？ 」

其中一個生菜哥的手下在看見嚴澄後，立刻一個箭步衝上來，面目猙獰地扯著嚴澄的衣領，厲聲問道。

「生菜哥對吧？ 我們這裡是虎哥罩的，你看，能不能給個面子，大家和和氣氣？ 」

嚴澄聲音顫抖地道， 平常以虎哥的影響力，他可以說是當螃蟹橫著走也沒事。這種陣仗他又曾幾何時真正見過!

「虎哥？ 哈哈哈你拿別的社團的人來嚇我們，跟你拿明朝的劍斬清朝的有什麼區別！？」

除了生菜哥，他五個手下都是放聲大笑起來，眼中盡是不屑。

「我們就是愛插隊，就是不守規矩，怎樣 ？ 你信不信我們把你店都拆了！ 」

其中一個壯漢一手將數盤羊肉掃在地下，嚇得後面排隊的人一哄而散。

然而下一秒這六人都齊齊停下準備破壞的手，只因他們看到一個女人走了出來，而且是一位傾國傾城的美女。

「嚴表哥，發生什麼事了。」

梁白依疑惑地問道，然後扭頭便看見店外的一片狼藉。聰慧的她總結剛才聽到的話，很快便猜到是什麼事。

「這位大哥我們可以先給你，你覺得好吃的話，以後記得再來喔.....」

梁白依微微一笑，然後將手中包裝好的羊肉遞上前。這一笑，簡直一笑傾人城，再笑傾人國。

五個手下見狀，立刻想上前拿取，順便一親芳澤，但他們下一秒就被生菜哥一拳打翻在地下。

「美女，你這麼漂亮，怎麼在這種烏煙瘴氣的地方做生意啊？ 這裡很多壞人的......」

生菜哥一臉猥瑣地掃著梁白依全身，不斷舔著嘴唇，似乎沒覺得自己便是那個壞人。

「這就不勞你操心了，下一位！ 」

梁白依厭惡地移開視線，然後準備回到店內。

「我生菜哥人稱情場鬼見仇，我今天對你一見鐘情了，你就陪我吃個飯吧美女.....」

看著賤肉橫生，肥頭耷耳的生菜哥，嚴澄和梁白依都是傻眼了。你這模樣，的確真正的鬼見到你也想掉頭跑啊！

看見梁白依不為所動，生菜哥更是色膽包大，直接伸手想拉著前者，不許她離開。

剎那間，三道敏捷的身影便從人群中暴掠而出，直接抓著生菜哥即將碰到梁白依的髒手。

「給你五秒，離開這裡，永遠不得再找這位女性的麻煩。」

一個長相普通的男人面無表情地說道。這男人看上去很平凡，但從他言語間，卻能感受到異常的殺氣，以及他對一切的麻木不仁。

與此同時，這男人的兩個同伴，也已經制服完生菜哥五個手下，嚇得後者們屁滾尿流。

「你.....你們。」

生菜哥完全傻了，完全不敢輕舉妄動。他自己也是打架如吃飯，用刀砍過人的狠角色，但他發現自己在這男人面前，連一絲反抗的心都提不起。

「滾，這位女性不是你們能惹得起的。」

在生菜哥給用力推跌在地後，六人便如蒙大赦般，飛快地跑走了。

做完這件事後，剛才平定騷亂的三個男人便如同沒出現過一樣，再次隱藏於人群之中，暗中保護著梁白依。

「真厲害呢.....」

嚴澄驚訝地感嘆道。

「嗯.....看來一會要感謝雪瞳了。」

梁白依無奈地笑了笑。

無論出於姐妹情，還是白里的關係，冷雪瞳在得知梁白依的情況後，毫不猶豫就派遣了數個好手暗中保護梁白依。

剛才的三人全是退休特種兵，一個人能輕易擊敗上十個流氓，戰鬥力驚人!

看了看時間，接著梁白依便在眾人的注視下，開口說道:

「今天東主有事，提早休息，明日請早吧！」

話落，全場的人都是在大呼小叫，不滿地鼓躁起來。

但梁白依和嚴澄表示雷打不動，照樣拉閘關門！再嘈就放狗！

跟嚴澄道別後，梁白依便來到廟街的大街上，一眼就看到在一輛寶馬上對著自己揮手的舒月舞。

「晚安。」

梁白依上車後，坐在司機位的冷雪瞳便笑著打了聲招呼。

「嗯，另外得謝謝你派來的保鏢，幫大忙了。」

「那就好，舉手之勞而已。」

冷雪瞳無所謂地道。

俗語有云：三個女人一個墟。大概一小時的車程，三人根本毫無冷場，聊得很愉快。

很快，三人便來到杳無人煙的郊區，這時天色漸晚，視野很差，四周看上去甚是滲人。

這裡就是當初白里跟隨京雪離開的地方。

「已經一年了吧。」

面對梁白依的問題，其餘兩人也是默默點頭，抬頭看著天空。

「如果沒算錯，應該就是今天了吧，而且.....今天也是他生日。」

舒月舞仰天喃喃道。

「你們看！」

在三人呆等了半小時左右，空中便突然出現一道流星，划破長空，拖曳出一條長長的火焰尾巴。半刻，這道流星便轟然撞在她們的身前一百米左右的地方，濺起百丈高的沙土，嚇得三人抱頭亂竄。

但下一秒詭異的場面便發生了。那些泥沙就像被一股無形的力量所凝固，靜止在半空中，沒有墜落碰到三人半分。

「一年沒見，你們還是這麼漂亮。」

一把成熟的男人聲音突然響起，瞬間奪去了剛才還慌亂著的三人的思緒。

雖然跟以往相比，聲音中多了一絲沉穩，但對這三位女性來說，根本不可能分辨不出來。

「 白里！！ 」

三道聲音同時響起。話落，一道身影便破土而出，瞬間來到三女面前。

這嘻皮笑臉，總是一副玩世不恭的模樣的男人，除了白里還有誰？

「有沒有想我？ 」

白里笑嘻嘻地道。白里此刻的模樣，跟一年前大致一樣，但整個人卻是散發著微微的男人味，也不知在宇宙遇上什麼事，導致他變得成熟了。

「你這不是廢話嗎。」

話音未落，舒月舞便撲進白里的懷中。

「那個螢呢？ 擺脫她了？ 」

冷雪瞳徐徐走到白里身邊，玩味地問道。

「哈哈一言難盡。對了，說個認真的事。你們還記得當初我給你們的戒指嗎，拿出來看看吧。」

白里淡淡一笑。可是沒有人知道，他現在心裡也是扑通跳著，緊張得很!

「這個嗎.....？」

梁白依，舒月舞和冷雪瞳依序露出手上的戒指，三人竟是都帶著！ 唯一不同的便是所佩戴的手指。

梁白依和冷雪瞳是左手中指，代表的是訂了婚。

舒月舞是右手中指，代表的則是名花有主。

這也不能說舒月舞不對，畢竟她臉皮也薄，突然戴了個定婚戒指也不合適。

見狀，白里理所當然愣了一下，但他驚訝的並不是三人都佩戴著，而是她們那顆思念石的顏色。

當初的黑色已不復在，取而代之，三人都是閃閃發亮的白色！

要達到這樣，必須要風雨不改，每天最少想對方一回，就是要做到這種連時間也磨滅不了其思念的程度，才會將寶石洗刷得如此完美無瑕。

「你們......」

白里很少會哭，因為他已習慣了自己承受一切，但此刻，百感交集的他終於阻止不了自己的情緒爆發。

「白里你怎麼了！」

白里的老婆團異口同聲地擔心問道。見狀，白里的心便洋溢著幸福的暖意。

「沒事，只是眼晴進沙子了。對了，今天是我的生日，我已經想好要什麼禮物了。」

白里笑嘻嘻地說道，然後在眾女疑惑的眼神下，緩緩開口道。

「哈哈我要你們！現在就要！ 」

話落，白里手中便出現一張黃色的符，隨著意念一動，這符便無火自燃，發出耀眼的金光！

當梁白依等人再次張開眼的時候，她們已經來到了一個很大的房間，從窗外看去，便能俯瞰整個香港的夜景。

「如果給京雪知道，我這樣使用空間挪移符，不知道會不會打死我呢.....」

白里心中暗道，但下一秒便將這拋諸腦後。

因為目前最重要的是眼前的老婆們！

春宵一刻值千金！

都完了，一次放哂唔留稿了 聽日就是最終章了

仲要等聽日

都睇左咁多星期，唔差在一日啦

春宵一刻值千金！

說好的除褲呢

結婚了

屌，終於寫完了!!!

放住2/3先，一陣食完飯，核對完就出

4000字既字海，大家頂住

最終章

「哇，我們一瞬間就來到這裡了？」

舒月舞愣然地看著窗外，並從桌上的標誌，認出這是某家酒店的豪華套房。

「我們這樣擅自進來了，會不會給酒店添麻煩啊......？」

梁白依擔憂地道。同時，她的俏臉也變紅起來，似乎是對接下來的事情瞭然於胸。

「不用怕，這裡是雪瞳家的產業啊。而且我已經將這附近封鎖了，不會有人走進來要燒春袋的。」

白里壞壞一笑，猥瑣地道：「今天你們是求天不靈，告地無路了.....」

聞言，三女的臉都是一紅，暗暗嘖了一聲。

「誰說我們不願意.......話說你真會享受呢，居然想我們三個一起服侍你。」

冷雪瞳砸了下嘴，嬌嗔地道。

「嘻嘻，你們快去洗澡吧。」

在白里的慫恿下，三女便一起走進浴室清洗著身子，令人遐想的歡笑聲和水流聲，令外面的白里不禁在想像裡面的場境有多麼唯美。

很快，三女便圍著浴巾走了出來，梁白依和舒月舞站在前面，冷雪瞳則是因害羞站在後面。

這一看，白里就愣了，因為這畫面實在太美了！

三人嬌嫩的皮膚因洗完澡而變得白裡透紅，露出來的肩膀還掛著水珠，再加上又長又白的腿，簡直是誘人犯罪！

「你們.....好美啊。」

白里呢喃道，同時想到這三位美若天仙的女生，居然任自己採摘，心頭頓時涌上一股莫名的成功感。

只是白里不知道，梁白依她們也是對自己擁有這麼優秀的男人，打從心底感到高興和滿足。

「哼，當然了。你知道我和白依在大學有多少人追求嗎，結果還是全便宜你了。」

舒月舞嘟著嘴道。

「嘖嘖，人家雪瞳是大小姐，還沒說什麼呢。」

白里陰陽怪氣地道。

這話倒也不假，如果給外人知道冷雪瞳貴為冷家的掌上明珠，居然甘心跟其他人在床上分享愛人，說出來絕對會嚇死無數人！

「誰叫你這麼能沾花惹草！ 我阻都阻不住了！」

冷雪瞳用力擰著白里腰部的肉，疼得後者立刻舉白旗投降。

「還敢這麼囂張，我們上！ 今天不弄得你下不了床，我就不姓舒！」

舒月舞舔了舔嘴唇，大膽地道。聞言，冷雪瞳和梁白依的臉頓時紅得像火燒一樣。

舒月舞慢慢走近在床上坐著的白里，然後極具誘惑性地爬上去，她的呼吸也不自覺變得粗重起來。

在梁白依和冷雪瞳的注視下，舒月舞便輕輕吻上了白里，但白里又怎麼滿足於這樣的吻！？

白里中途便把舌頭伸進舒月舞的嘴巴裡，肆意攪動吸吮，這一吻足足持續了一分鐘，直到舒月舞快喘不過氣才分開。兩人分開時，更是在空中拉出一條晶瑩的絲。

「你輕一點啦！ 」

舒月舞佯怒道，但下一秒她的圍巾便被白里拉下，露出了嬌小的胸部。白里抱住舒月舞，然後輕輕揉她的胸部，又用嘴巴含著舒月舞的耳朵輕輕吹氣，再用舌頭舔她的脖子。

不消多久，舒月舞就已經有了反應，轉身緊緊把白里抱住，顯然動情了！

見狀，白里便徹底拿掉舒月舞的圍巾，把她平放在床上，然後用手摸上後者的私處，發現已是開始濕潤起來，陰毛都有些粘粘的......

「嗯……啊……」

隨著舒月舞的輕哼不斷飄出，站在床邊的冷雪瞳和梁白依，似乎也禁不住了，夾緊腿間，一副扭扭擰擰的樣子。

「白里，你不能光幫她啊.....」

梁白依鼓著臉，不甘寂寞地道，高傲的冷雪瞳也是立刻點頭和應。

接著，兩人也都寬衣解帶，然後爬上大床，跟白里纏在一起。

「嗯……」

冷雪瞳搶先梁白依一步，霸佔了白里的嘴巴。一聞到白里身上的男人味，冷雪瞳便感到頭昏眼花，只想跟眼前的人一直纏綿下去！ 因為性欲本身就強的她，實在太久沒碰過男人了！

看見舒月舞和冷雪瞳雙眼迷離的模樣，梁白依頓時感到又氣又委屈，強硬地拉開了冷雪瞳，然後換成自己的小嘴湊上去。

於是，現在就成了梁白依跟白里接吻，然後白里在揉冷雪瞳的胸部。

梁白依的口水是甜甜的，就像甘露一樣，在白里的激吻下，梁白依只能軟弱無力地被白里索取著。

與此同時，冷雪瞳的胸部雖然沒梁白依大，但整體也有C，手感比剛才摸舒月舞的好多了。

白里不斷撫摸並捏弄著冷雪瞳那柔軟豐滿的雙乳。果不其然，以後者的身體敏感度，很快乳頭便變硬挺了起來，隨著有規律的撥弄，乳頭的顏色也變得更加鮮艷，令冷雪瞳發出一聲聲壓抑的低吟。

此時此刻，整個房間開始彌漫著桃色的氣氛，眾人逐漸進入狀態。

「白里..... 」

躺在床上的舒月舞看見享受著的兩人，自然心有不甘。明明剛才是她先來的，現在卻給冷落了。

「這......」

白里跟梁白依的香唇分開，然後無奈地看著舒月舞。老子又不是三頭六臂，只有一雙手，一個嘴巴，呃還有一根棍，根本分不開身啊！

「幸好只有三個，以後不能再多了......」

白里暗暗想道，然後思考著的他瞬間便被舒月舞拉倒在床，然後在場三個女生隨即不懷好意圍了上來。

「你們想怎樣......」

白里佯裝害怕地問道，下一秒他的褲子便被舒月舞一下扯掉，露出了裡面猙獰的巨龍。

「啊！」

可能是扯的力度太大，或者白里那裡的尺寸太驚人，褲子一脫下來的瞬間，某種東西便彈了出來打在舒月舞臉上，疼得她叫了一聲。

下一秒，看清是什麼玩意的三人，嘴巴便驚訝得成了個O型，俏臉也染上一抹紅暈。

因為實在太大了！大得讓她們懷疑這東西，一會是否真的能插進她們體內......

「你怎麼好像又變大了.....」

梁白依弱弱地問道，同時用手上下磨擦著白里的陰莖。

「我....我也不清楚啊。」

看著眼前三位國色天香的美女，而且陰莖不斷傳來一陣陣爽快的觸感，令白里的思緒也是開始空白起來。

「嗚......」

這次梁白依一馬當先，將白里那玩意放進嘴巴中，並用她的舌頭不斷生澀地刺激著敏感的龜頭。她只感受到一股強烈的雄性氣味直衝大腦，令她意亂情迷，沒空去想髒不髒之類的問題。

「嗯.....啊.....」

看著梁白依毫無怨言地幫自己做這種事，白里除了快感，心頭頓時涌起一陣感動。

見狀，舒月舞和冷雪瞳也是一臉羨慕，想了想，兩人便也朝那長大的棒狀物湊了上去，竟然是從左右兩旁舔著！

天啊，三個放在外面，也是一等一的絕色美女，此刻居然在服侍同一個男人！

「雪瞳.....」

白里感受著身下三種截然不同的觸感，再看著眼前三位佳人滿臉通紅地賣力工作著，他心中便在被愛意和所充斥著的情況下，心滿意足地射出了第一發。一股股滾燙的精液射得後者們渾身都是。

「你下次射之前，說一聲啊！ 」

舒月舞打了白里大腿一下。

「嘻嘻抱歉。」

白里笑了笑，然後拉了兩人過來，雙手各抱著舒月舞和梁白依，不斷用手揉弄著兩人的胸部，甚至下面秘密的花園。另一方面，冷雪瞳則是獨佔著白里燙熱的陰莖，不斷發出吸食麵條般的聲音，十分誘人。

白里可是閱片無數的人，加上現在的學習能力和身體能力，什麼加藤鷹在他面前也得甘拜下風！ 在他手指靈活的挑逗下，梁白依和舒月舞很快便攤軟在床上，渾身乏力。

看見她們都下身濕得跟沼澤差不多，白里便決定進行下一部份了。

「嗯......啊....好舒服....」

白里先躺在床上，先讓舒月舞自己女上位騎一會，一插入的瞬間，舒月舞便發出毫不掩飾的叫聲。同時白里的雙手也沒有閒著，不斷在撫摸梁白依的全身。見狀，冷雪瞳頓時一臉羞紅，欲言又止的樣子。

「老公老公，能不能.....給我那個....」

聞言，白里便想起了冷雪瞳的特殊僻好！

「當然可以了。」

白里淡淡一笑，然後冷雪瞳便將自己不對外開放的秘密花園，正對著白里坐了下去。

本來白里對口交還是挺反感的，但後來想了想，以他現在的身體質素，就算找一百個愛滋病人跟他大戰幾十場，他也不可能感染啊！

因此對於冷雪瞳的要求，白里根本找不到拒絕的理由。

「嗯.....啊.....再大力一點......對對.....」

冷雪瞳此刻哪有平常大小姐的模樣，簡直就是比另外兩人都放得開！ 口中的嬌喘不停，呻吟聲也越來越大。

絕美的容顏，芳香撲鼻的身體，再加上一股混合了汗水和體香的味道迎面而來，簡直是又美又香！ 令被冷雪瞳用力壓在身下的白里也是如入夢境！

他不斷用舌頭刺激著冷雪瞳的陰戶和陰蒂，反正是面面俱圓，弄得冷雪瞳下身很快便痙攣起來，迎來了第一次高潮。

這時正在默默女上位的舒月舞，也是雙眼迷離，不停發出愉悅的呻吟。某種堅硬物不斷進出體內的快感，令她全身的細胞仿佛都在猛烈歡呼。

「我不行了!」

舒月舞喃喃道，同時白里也是臉容扭曲，再次按捺不住射了出來。

緊接著，得到滿足的舒月舞和冷雪瞳卻沒有立刻離開，反而一臉意猶未盡，不懷好意地看著白里。

這也不能怪她們，白里消失了整整一年，這段時間她們只能靠自慰解決需求，此刻重遇愛人，各方面的因素就令到她們的欲望前所未有的高漲！

另外再加上一臉幽怨的梁白依在旁，用屁股想，白里便知道今晚應該是個不眠夜了........

三小時後.......

經過一輪苦戰，梁白依等人終於是累透了，直接昏睡過去。白里也不記得做了多少次了，反正肯定有20次以上。如果不是現在白里身體健壯，腰好腎又強，說不定剛才激烈抽插的途中就馬上風死了。

此刻房間的空氣中，都瀰漫著精液和一股不知道是什麼的味道，不太好聞，但卻能激發起人的性欲。

「我回來了.......」

白里抽著煙站在落地大窗前，俯瞰著身下香港的美麗夜景喃喃自語。

同時，白里心中不斷對某件事猶豫著，但半刻後，他便露出一個釋然的表情，腦中意念一動。

「你好用家，恭喜你達到基因鎖四階的實力。」

一把機械合成音響起。

「你好啊，先不說這個.....」

白里淡淡地說道，這也是他第一次對這把機械音打招呼。

在百般掙扎下，白里終於對軟件下達了一個命令。

「用家，你確認要卸載悅女寶典 加強改良版？ 這個操作一但完成，將無法復原。」

機械合成音此刻仿佛帶上了一絲凝重。

聞言，白里便深吸一口氣，然後慢慢呼出來。

「 是！ 」

這是白里經過深思熟慮，所準備好的答案。

「 用家你確定？ 現在你還沒做到後宮成群，萬花叢中過 ，片葉不沾身的境界，你還記得你當初的願望嗎？ 而且在你今後的人生，本軟件也能夠輔助你許多！ 」

聽畢，白里只是淡淡一笑，然後用手指輕輕按下眼前虛擬螢幕的一個選項。

「這些都不用了，真的很感激你幫了我這麼多。我覺得我現在已經是人生愛情兩得意了，今後的人生，我遇到難題不能再找你了，而是應該找我的愛人一起渡過難關！ 」

白里抬頭望天，自信地道。

以往都是他默默解決一切問題，將梁白依她們排在外面，但今後，他的人生不再是一人了，而是四人！

「是嗎？我遇到你這個主人也是我的幸運，我就在此，祝福你未來的人生也是一帆風順！」

這也是白里第一次聽到軟件這麼人性化的對答。話音未落，白里便感到大腦某種東西陡然消失了，一種古怪的空虛感令他微微失落.......

「我遇上你，也是我的幸運......」

白里嘴角微微上揚，然後再次笑嘻嘻地回到床上，準備再跟剛醒來的老婆們溫存一番........

.........

無啦？

我睇完個故都好空虛

完左?

半年後.....

在伊朗以北的某個私人島嶼上，一場隱世的婚禮正悄悄地進行著。

能知道這場婚禮的，就只有香港最頂尖的存在，而他們都在四大家族的安排下，陸陸續續抵達。

這裡的海灘水清沙幼，四周都是綠意盎然的山林，是一個不可多得的度假勝地。在半年前，這個群島便被冷家因某個目的而購入了。

今天晴空萬里，空中更有一大片海鷗在迎風而飛，它們的鳴叫聲加上四周喜慶的禮炮聲，整個小島呈現一片熱鬧的景象。

在一片精心佈置好的草地上，三位披著頭紗的女性，正在自己親人的帶領下，緩緩走到一位男士的旁邊準備結婚宣誓。

在香港， 一夫多妻除了觸犯法律，也是會被人所垢病。

對此，本來這些女生的家人也是反對，但奈何受不了自己女兒的苦苦哀求，最終還是答應了。經過商量，眾人便決定在允許一夫多妻的伊朗結婚，並且領證！

「白里，你願意娶梁白依為合法妻子，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，將永遠愛她嗎？ 」

一個洋人牧師看著白里問道。

「我願意。」

白里真誠地道。當白里的話落下，站在他身旁，其中一位披著頭紗的人便全身微震，掩著臉似是樂極而泣。

同樣的話，牧師足足問了三次，在白里認真回答之後，整個結婚誓言才正式結束。

下一刻，白里便一一掀起身旁三位摯愛的頭紗，使她們容顏真正展露在眾人眼前。

當三位女性的樣貌一公開，全場頓時傳出無數的驚嘆聲，因為前者們實在太美了。

她們身上純白的婚紗全由國際著名的女設計師所製造，於世獨一無二，每一套婚紗都能體現主人的美麗漂亮，或是小鳥依人，或是可愛之處。三人脖子上的項鏈也在閃閃發光，十分耀眼，就像三位仙女一樣。

「你們怎麼都在哭。」

白里無奈地笑著問道。掀開頭紗之後，他便看到梁白依，舒月舞和冷雪瞳的臉上都滿佈淚痕，不斷抽泣。

人生大贏家

「因為開心啊，我想這天，已經想了太久了......」

梁白依說著說著，眼中便開始涌出晶瑩的液體。在她腦海中，她已經無數次想像過自己為白里穿上曼妙美麗的婚紗，成為白里一生的伴侶。

「別哭了別哭了，妝都要化了。」

白里用手拭去梁白依眼角的淚水，然後便緊握著她和冷雪瞳的手向前走去，舒月舞則是勾著冷雪瞳的手。

在上百位觀眾的注視下，白里逐一吻上了三位老婆的嘴唇，並且為她們佩戴上一枚普通的戒指。

可能會有人質疑這枚戒指配不配得上這隆重的場合，但只有四位當事人知道，這枚戒指先不說上面的思念石，光是裡面所蘊含的情感，已是無價之寶！

此刻，所有流程終於正式完成！剛才定情的一吻和戒指，對雙方而言，同樣是在許下一個要用一輩子去守護的承諾！

見狀，臺下頓時傳出熱烈的掌聲，為新人獻上祝福，將婚禮的氣氛推至頂點。

「我永遠愛你們！ 梁白依！ 舒月舞！ 冷雪瞳！！！！」

白里放聲大吼道，害得三位當事人一臉羞澀，作勢要捂著前者的嘴巴。

就在眾人朗聲大笑之際，在場地不起眼的一角，兩道高大的身影便默默鼓著掌，笑意盈盈，但站在他們旁邊的一道細小身影，卻是很憤怒地跺著地，想衝到臺上去。

見狀，比較高大的那道身影似乎也很無奈，唯有抓緊掙扎著的細小身影，也不知道用了什麼辨法，下一秒這三人就消失在了原地，無蹤可尋.........

在此時此刻，白里的人生終於迎來了巔峰，至少對白里來說是！

白里因當初獲得悅女寶典，而跟京雪結下了緣。

假如沒有遇到悅女寶典，白里還會是那個自卑的普通男生，過著平凡的人生，直至死去。

各種刺激的事情，遇上現在三位妻子的過程，對白里而言，這些都是無法取代的寶貴回憶。

他有過數不清的喜悅，悲傷，痛苦.....也遇到過令人絕望的困局，但最終還是一一跨越過去。

人生若不曲折，怎叫人生，怎教人成長？

人生若不成長，怎教人難忘？

從今以後，白里的生活將會活得更加精彩，並且一路上更有三位愛人陪伴，共同鋪紙寫下餘生的篇章！

冇左寶典咁四階能力會唔會消失？
如果會消失，咁點解要跟京雪去修煉一年？

感想

終於完了 歷時三個月，九十章，20幾萬字，第一次堅持寫到一個故

自問文筆，idea都唔算特別好，但估唔到都有100幾人有睇

以前睇故，會覺得作者廢，文筆1999，但到自己真係寫，先知道比起呢d，更難既係堅持，咬文嚼字真係好辛苦，我發誓以後會用心欣賞巴打們既作品

而家諗返，其實好多位可以寫得好d，或者改劇情，後面可能唔會咁崩? 但對大部份寫故既巴打黎講，其實都係一時興起，好難真係諗哂大綱先動筆........

同埋我發現自己對人物既描述，其實前後可能會有d不一致，不過算啦

值得一提，其實呢個故係第8,9章既時候，我就覺得無癮想棄了，但係隔左幾日，都有巴打堅持推，所以我先覺得唔可以咁衰，繼續寫

自問係個對正負評無咩渴求既人，但慢慢發現，其實讀者推po，同比正評，有種" 有人睇緊 "既feel，都會幾開心

最後， 如果呢個故，係呢3個月為你提供過歡樂，我就好開心了

er，我既諗法係，學左/練成既野，唔會消失

只係再睇唔到人係唔係處女，同埋換唔到科技解決難題

巴打以後有冇打算再寫其他故

我唔重睇po，試下記返d最有印象既巴打既名，真心有瀨你地支持

目黑
吉他王子
BTSxxxxxxx
被打中
repubxxxxx
SHinxxxxxxx
喪絲
sunkmoon
水瀨xxx

係記得咁多了，我記憶力差，無上榜唔代表我唔愛你地

p.s: 有分身ac既人，介唔介意比多個正評，我有強逼症，正評卡左係49，好唔舒服

暫時冇，真係要抖一排

但腦海有兩個故既idea，一個愛情短故，一個想講茅山道士捉鬼既長故

樓主有無考慮綜合哂成篇故，得閒可以等人重溫下

得閒先 我如果放上紙言，一定忍唔住手改d野，又係一輪工程

就在眾人朗聲大笑之際，在場地不起眼的一角，兩道高大的身影便默默鼓著掌，笑意盈盈，但站在他們旁邊的一道細小身影，卻是很憤怒地跺著地，想衝到臺上去。

螢好慘

妹妹仔唔使理佢啦 佢返到去，未來實會遇到鐘意既男仔

Hi

終於完
有追開不過唔鐘意留言太多只係回過幾次po
回應返你之前講 呢類故好難個尾寫得好睇
可能係電影所致（？
開放式結局變左一個潮流
好多故都係咁 到最尾主角做神係天庭生活blablabla
最後白里棄左閱女令佢除左身體強壯同好打左之外唔算有啲咩超能力 可以平淡咁生活落去 都係一件好事 咁樣嘅結局都完整好多
Btw 我回po前見到你59正皮，笑下樓主你先

講故台有咩故推介啊

係，所以與其再繼續寫到白里好勁好勁，上宇宙溝女，一個神通打爆一個星球，咁不如停係度算

56個姐

懶得扣負皮
Btw有啲尾好似可以收返
例如科學雜誌
例如梁白依個女
可以當外傳寫多一兩篇？

樓豬最犀利係寫到個好結局
通常呢類故九成都係吹到太大埋唔到尾

有諗過出d外傳既 要諗下劇情先，如果某一日突然呢個po上返水，到時入黎睇下啦

樓主記得寫外傳啊！

呵呵 第一個竟然係我

荒島 同 三人世界

支持 我都一直默默追哂佢

任務完成/未日前我把惡魔少女誘拐回家

完
下個有請
聽晚繼續

扮咩感慨 屌你個仆街連覆都唔覆我
你好快撚啲寫埋阿源畀我睇 無文睇我點算

其實一路睇一路feel到樓主文風轉變同進步
感激樓主寫咗一個咁有趣既故，冇斷更又冇拖故爛尾

就因為你呢句 我唔刪留名等你外傳

好睇！應該會由頭睇多次

好睇 多謝你

其實一直有睇
不過冇乜留過言
多謝樓主

多謝你，我都覺得自己更新算勤力的了

星期六日玩？

平日偶爾都會玩 但最近電腦壞壞地，好煩